連圍棋都保唔住 睇怕得返fifa可以屌打電腦

玩親最高難度都輸過

波台垃圾 唔怪得會輸

果然系垃圾

AOC都屌打電腦啦